每次屋企人叫我去大陸探親我都斷言拒絕

其實同政治無關，我係好怕大陸啲野食有問題，唔知食咗啲咩落肚，自從坑渠油事件之後我真係唔敢北上，真係諗唔到中國人咁無良心，以為中國人再衰都唔會將食落肚嘅野落啲屎落去，我睇錯佢地

試過係大陸食完野之後 係香港嘔左4日

我二十幾歲仔第一次返大陸
食完野就發燒
我唔會再返去！

有朋友叫我返大陸玩兩三日都拒絕
太危險

以前細細個返大陸，去親士多買野飲都係過期，咁都拎出黎賣

咁你又拎錢出來買？

唔計黑心食物，大陸啲野唔知點解都係好多油，勁多味精，食一啖都唔想再食。

細個鬼知咩，又唔知expire day係解咩，心諗無理由過左期都拎出黎賣既，點知真係黑心到呢

唔怪得你突然唔做五毛啦
原來識驚

反共其實要知己知彼，深入虎穴，刺探敵情
不過支聯會在明，我們在暗，有咩事建設民主中国果班大中華膠就會代我地死先

係啦，留係度繼續做港燦井底之蛙幾好

Agger

試過食包都嘔到
根本支那就唔適合正常人居住